有冇人覺得連登個正負皮可以整大隻小小

粒制太細

啱啱禁完 唔覺

唔覺